1500蚊樓下手機求推介

襟用同影到下相就得 唔該！

三叔A20/A20S

個價錢唔上唔落......